Учебный чатик для общения по локальной сети.

Выполнен на основе фреймворка electron, позволяющем писать нативные GUI приложения, используя web-технологии: html/css/js + node.js.

Архитектура p2p (без выделенного сервера), все инстансы программы обмениваются друг с другом сообщениями по протоколу udp, история хранится в текстовом файле.